咪白痴 政府最想聽日和平

因爲想忍屎忍尿捱過G20
星期日又無上街
只要捱過21就天下太平

唔係話想叫人衝
不過成班人話政府想你衝 就真係on 99
佢而家最想風平浪靜咁過G20

世界焦點去晒G20

人哋韓農就係趁WTO先搞大
香港人見G20就叫人唔好搞
笑死

[621]人數與行動的關係

做咩都好，一定要夠人，依家宣傳唔夠啊

G20唔係香港開麻

宣傳蘋果做得好好
lihkg勁多政府打手叫人唔好去 叫人唔好搞事
但啲argument嚟嚟去去嗰三篤屁

肯定所有人都無internet喇

個個政府都唔想有人搞事㗎喇
話林鄭想人搞事
幾撚反智先講得出

你叫人點駁
風平浪靜咪維穩成功

所以咪無人駁到
我歡迎和平撚入嚟反對我

盲目咁衝一定會輸,除非啲狗發瘟喇7咁就可以有還拖嘅理由.

但事實就係根本唔可能夠打
黑警果套野你攞鐵棍毆佢都打唔入
掉磚都唔撚洗驚你

我都係想講政府想平静啫
我自己都唔知可以點

咁星期日遊唔遊

無人話要打
我剩係想表達 政府係勁想聽日和平散水

静

有種既好似泡菜仔咁去開會到攪

我覺得港共政府喺道火上加油多啲,越講就越衰,又唔肯承認責任,仲衰過ISIS.

靜 google suggest㩒錯
我信唔信得過 起底囉

靜

政府當然想明日和平，
因明日垃圾會有明日大愚撥款要通過
最好明日和平，順利通過，撥款千億基建大家發大財！！

推一下呢個post

痴撚線 佢地d論調 同5年前一樣
國際支持 乜乜乜 5年前on9過一次唔夠 仲要黎多次
仲要咁多正皮 救命

話政府想引人衝都on9

林鄭發大財
政府河蟹forum發大財

咁可以點做？請指教

邊個阻人衝就係分化撚

唔知 你知都可以教我
我剩係知政府好驚G20之前又一鑊大

聽日無事平平安安既話販民7.1又發大財

push

感覺仲未有明確既方向 唔知聽日可以點

一，大量政府打手
二，當年佔中嘅變哂打工仔 新參加嘅人太天真

可以呀
但唔好咩都唔do囉

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

似泛民打手 依家依度個論調係 同外面反向

推

同意

樓主心水清 G20前一定要咬住佢唔放
過咗G20場仗會更難打

咦！好似講到啲野出來喎

1. wto 係香港搞 而家G20唔係
2. 完全諗唔到幾百 當多到幾千人沖 我係林鄭有咩理由要讓， 係一個原因都冇。因為和平清都好快清走哂，完全係送頭。

呢道先正常囉
無打手夠膽入嚟回

和平有用 星期日已經收左政府皮啦on9

邊有人話衝
從頭睇起喇

真

你個個po 都出呢張
你有咩居心吖青年民建聯
若要人不知 唔好太低B

又話和理非同勇武一齊做
但人地衝又叫唔好

有道理

推俾多啲人睇

個腦咩構造先覺得政府想你反對自己

唔推唔係人 又上犯5年前既錯

g20呀！ 71侵侵理你老味呀？

唔係話信
我都唔信

但主流信咗 世界媒體都信
621再冇咁多外媒

沖嚟 有咩用

而家係俾波非建制打
叫政府改控其他
呢個係最大機會

而家唔係認輸 係順住個勢

最緊要係救人
你聽日去沖又唔係救 係去送頭
到時係要救多幾個

個post千幾個正皮
義士已變condom

大家一齊靜坐 和平大愛 好似佔中咁拖80幾日 慢慢愈黎愈少人去

無嫁啦 比人拉個班變晒condom d人又開始沉醉係咩國際支持
唔好比位人入個d on9野 2014錯過既野 5年後又再做多次
真係算吧啦

大家睇清楚，嗰兩個會喺聽日冇咗

推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

思路清晰

好多和理非認為光環好重要 要證明香港人唔係暴徒
沖要有理由 有時機 仲要d狗咬人先被迫反抗 係政府同共產黨迫人民反抗 最近仲見到美國國會重提人權法同關係法覺得和理非好撚勁 拎盡光環 又可以迫到政府讓步
其實我想講 你地真係好撚天真
係美中貿易戰入面每一環都可以係戰略, 你地有冇假設過美國會用香港做籌碼打支國? 你地成日都respect Trump係一個美國優先既總統 覺得佢好好 點解你地會認為佢會因為中國犯人權幫香港先?
佢去北韓走一轉 fd過打band 有冇提過北韓人權問題 假設雜種提出叫佢唔干涉香港新疆就讓步 你地覺得會點
法國黃背心燒車軑 爆玻璃 燃燒彈乜都出哂 係暴徒 so what? 人地宜家贏撚哂 係贏撚哂 唔好話五大 十大訴求都中哂 人地唔得閑拎光環 都唔會等美國佬幫口 自己法國自己救 唔洗理由 唔洗時機 唔洗集氣 唔洗預約 仲唔洗wtsapp通知你 只要你想 邊度都可以抗爭 拉左果四千人 佢敢重判又驚阻人番工 又驚影響光環 又驚比人拉 又驚比人睇唔起 希望你地諗深一層 世界上有邊次抗爭唔流血會成功? 甘地?馬丁路德金? 佢地可能係唯一史上成功過 但希望你地記得被政權迫死既人仲多 而且關於甘地小弟出過文 有時間可以起底。
如果出坦克車咁點阿?你頂阿? 我唔會好撚型咁同你講我企前面 我只會講 如果係咁 我認命 頂住白色恐怖過一世
我從來唔信可以用語言感化一個政權
只相信用拳頭可以打醒一個政權
沖既人唔洗多 幾十人足夠 做令佢夠痛既事就夠

求下你地唔好再打飛機 唔好以為出黎行六七粒鐘冇左日假好撚大犧牲 好撚大貢獻ok?唔好再等人出手 再等g20 再等七一 再等休會ok?
一句講哂 以卵擊石要既係覺悟
天祐香港

200萬人飛去大板g20屌習生
場面幾震撼
利申 屌自己

G20 之後就清算你啊
而家忍住手咋

g20前衝，之後民意逆轉

人地話唔好比位人入喎

好多鬼

無錯
21風平浪靜
G20中美和解
清算開始

啲人好易畀大眾言論affect到

衝唔衝無所謂
人要到左先

To 政府打手:
香港一日有我哋呢種心水清嘅人
你一日不得安寧

聽日真係有衝突
而又被割蓆
我相信之後再無勇武派存在
因為所有人都係當你condom
你衝你事 關我撚事
咪搞亂個運動
咁唯有撤出囉

仆你個街 4大訴求乜都未爭取到
義士一個都未救到
傷者死者都未討回公道

仲猶豫緊嘅人記唔記得雨革係點樣失敗？

621 出就出撚硬 冇人數就玩撚完

退無可退喇各位 屌喇媽頂硬上

完全同意 幫推！
樓主不如出個post 幫手叫醒班港豬
出面叫人唔好衝個post多正皮到痴線 連仔仔根本好多冇腦

叫多D關黑警事口號

有冇位都入鳩硬你架啦

冇錯聽日一定要沖

睇黎政府真係好驚聽日有人衝
大家識做

聽日唔去馬真係唔得

2014 好多呢D戇鳩post
咩政府最驚你地靜，政府最怕你地坐，on99
一個政府最驚係亂，因為亂係好難預測後果
其實係好機本常識
而呢條撚屌擺明係分化狗，大家小心

自我設限就係咁多年失敗既原因

push 畀多啲人見到

無人話衝
從頭睇過

再好再多一次暴動，救唔到咁多人

唔好

你起我底
勁多 但打手太多 好易沉

Push

講真呀，怕咩國際輿論先，國際輿論就係覺得我地點都好溫和，d國際網民都係留言支持下幫手share，其他幫唔到手，而且世界共識係中國好邪惡，香港好斯文

人地只會覺得逼到咁斯文的香港人都忍唔住出手，真係好過分

就算衝，都距離國際定義上的暴動爭好遠，全世界都覺得我地打都打得斯文，真正對準政權，因為完全無破壞公物，放火，仲要幫手掃地呀

最重要係和理衝合體，有人衝，有人掃地，清理，溝淡下，話比人知我地只針對政權

成日都話和平先好，有掌聲，衝會比位人入，佢想入你買支水都可以入你架啦講咗好多次純和平係無撚用，只要唔係9衝，走要走得甩，互相幫助就ok

d人仲未睇清楚個形勢，香港都無得輸架啦，之後要同中國一齊爆煲，G20台灣選舉，天時地利人和，唔搏就無下次

好想提示d純潔過白紙的老飯民，一個二個成舊飯咁幾十歲人係咁打飛機，成熟d啦，學下d後生有d危機意識好無呀 肥佬黎都醒過佢地

又啱
做返和理非先

已經屌左好多個post 都冇人明你唔衝立法會都至少衝政總呀

我分化？
我話靜政府唔理

又和理非非一定冇結果

我

正確無誤，驚撚到明日大愚、國歌法都唔推，連緊急質詢講都唔想講
係咪咁天真以為無事？過咗G20就番嚟煮重我哋米

推 出面成堆垃圾post

唯一一樣可以令中間和理非企多次我地果邊又比到人睇係升級, 就係比壓力毅進仔等佢地出手, 我地只防衛

甲黎架炸，你估裝甲車咩，一人一粒磚都扔撚爆佢啦，話政府想聽日d 人搞事果d 仲好笑，政府就係最想你和平散水，有幾癲先講得出政府想人搞事，on99

本身就唔存在暴動，係香港政府誇大事實
上去維基睇一次咩叫暴動先啦

香港歷史上得67果次出曬菠蘿先算暴動咋

坐係屋企鳩up一定冇用
至少要出去金鐘 到時人多推佢防線 班狗宜家唔敢咁猖狂 人夠多都可以衝擊到防線
個人覺得樓主唔係話一定要見血打狗先有用 而係唔好假定聽日和理非 放軟曬手腳
保持警惕 睇情況行事

621 連登美食節

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

聽日見啦各位

米幫政府維穩好唔好 警犬衣家仲邊敢退拖 我就覺得和平抗爭政府一定當無事發生

咁你上前做沙包唔好還拖唔好得個講字

肯定你係假焦土派，因為我就係真焦土派，食緊花生。
真焦土派根本連貼圖都廢時貼

新ac

沖係可以 但唔好沖到令民意逆轉

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

唔衝就真係逆轉

聽日既行動一定要引起外媒關注

沖你老母

衝阿

想衝唔係問題，但係衝之前可唔可以和平理性咁抄低哂眼前所有警察、速龍的number？
然後再放上互聯網(e.g. 連登, telegram)backup。
咁到你衝嗰陣萬一遇到過份的武力，你遲啲都可以投訴。

因為而家要針對的係警察濫權的問題。
如果你可以抄低哂佢地的number，到你衝嗰陣佢地打都唔敢打太大力。

追究警察濫權濫用武力, 同時引警察再犯錯先係王牌

講得好 高官係冇權定性任何野架其實 要跟法律條文架

驚到就癩屎咁款

頂唔住咪換第二排，人人都唔想犧牲，咁返屋企涼冷氣算鳩數啦

都冇number

推俾多d人睇

咪係
畀政府講得多 自己都呃自己

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

巴打心水清

錯啦，佢最想係成班瘋狂扔磚，跟住警察真係傷晒，佢就大條道理

佢最唔想就係612既情況，即係示威者用左少少暴力，警察就瘋狂升級打人

咁你定 香港人好細膽㗎咋

大家記住，衝係唔等於打警，點會失民意？，我地只需要著防具拎盾圍住慢慢推前，佢出手我地先反抗，我地首要目標係政府，黑警只係中間既障礙，但佢阻住既話都用同佢對抗

驚察副裝備唔會傷啦
呢個顧慮多餘

港豬並非浪得虛名！

首先出面已經講左叫人唔好扔磚
其次班狗因為磚頭傷哂咩

搞分化呀你?

我既意思唔好捱打咁on9 ，適當既時候進攻下，遠攻下好冇

好似話掟雞蛋

訓左5年仲未醒，好彩法國黃背心冇你咁on9

幫推 唔好比出面3毛post帶風向

唔好衝啊
衝咗文宣組班手足嘅努力就冇哂啦

唔衝激唔代表平靜 , 集會嗌口號一樣係施壓 , 唔好咁死腦筋覺得衝激先係政府最怕 , 其實係未必 , keep 住和平示威/不合作運動外國先幫到手

冇暴動呀

咁應該轉玩法，迫在場的警察公開咗身份先。
而唔係好似一隻牛咁淨係識衝

比卡超上連登
都無number你點投訴

黃背心有無要外國幫佢地 , 其實 case 都唔同

有啲輸入法係會優先出錯別字，例如個強字

唔使第二句就屈人分化既
你有無留意到佢係616遊行，同埋之後果日係夏慤道都無上頭盔咩？

沖你老母
唔轉的方法就係之後清理下現場，做下斯文野
唔洗感動d深藍
感動下d中坑和理非就得喇，話比人知我地係文武雙全

我同意G20前要大搞，令到政府出醜最好
但係我地自己都要睇情況留一手，因為而家有部分人都收左貨，覺得政府好聽民意，我地搞得太過分就會失去民心，變左係無理取罵，搞事。

諗起14年10月1號，人鏈圍金紫荊廣場

呢個post 唔該集中推，出面真係有一大班人又係犯返5年前既錯誤，政府最驚和理非之類既垃圾留言，全世界所有政府最驚就係你亂

話咩爭取國際支持有撚用咩，人地最多咪做鍵盤戰士幫你打下氣，香港人就成撚日想人地幫等人救，你睇人地法國黃背心真係自己法國自己救，咩野國際支持wfc ，最後咪爭取到佢地想要既野囉

韓農就係襯住wto 先黎沖，港豬就襯住g20 大好機會反而唔衝，我知立法會冇會開，咁唔衝立法會都衝政總啦好冇，你和理非坐一世人地都係唔會理尻你架啦

又話和理非勇武各有各做，點知依加又叫人唔好扔磚，痴撚線

黃背心冇外國幫一樣搞得掂個政府
依加全世界企晒香港果邊，港豬竟然要退化變返和理非，好快又犯返5年既錯誤消耗民氣最後打回原形，依加g20 唔衝等幾時，過左g20 就開始清算啦，唔好以為依加唔拉人就冇野，旺角單野拉人拉足三年先停

如果對方無number，對方就有位比你入。
你應該去入依個位，而唔係好似一隻牛咁衝埋去食警棍。
最起碼你應該用手機影低哂所有無委任證的人的樣貌先。

例如你可以即時起哄話有公安 / 解放軍混入去。
又或者你可以即刻同對方一樣著黑色背心 (但小心唔好犯冒警罪)。
或者留意有冇女示威者比無委任證的人非禮
都係入「無委任證」依個point的方法。

有哂理
點會叫無理取鬧

和平爭民意, 勇武逼政府.

問題係而家大家畀晒台階佢都唔肯撤回
點解你認為聽日衝擊就有用先?
如果因為衝擊佢就肯妥協 咁佢咪變相間接鼓勵大家用暴力表達訴求?

冇number 就最好，打到佢仆街冇手尾

星期五已請假

比起有示威者衝入立法會，政府更加驚有人證明到有公安 / 解放軍混入香港警察。
依個先係政府最怕喺G20傳出嘅消息。

我今日已經開始勁唔舒服

事實係和理非人地唔撚so 你嘛聽日佔唔到個政總香港真係等收皮算

但扔磚真係冇用
如果你話612你要入立法會就話啫
如果警察唔開槍讓埋條路比你入去咁點

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

做人做狗自己揀

如果成班示威者一齊衝，成個形勢好混亂，到時咪告哂你們暴動，你迫唔到政府公開警察身份。
但如果有一個示威者企出去打無委任證的阿sir一巴，佢要告襲警就要公開個警察的身份，咁先做到你講的效果。

有一個示威者企出去打阿sir一巴，仲有用過幾十人一齊衝

咁咪佔左個政總癱瘓政府運作，點都好過佔馬路毛都傷唔到條

扔磚點會冇用，你要攻入政總一定要遠攻架啦，近攻你唔會夠佢地黎

暴動定性都未撤回, 又搞多單
你覺得衝完, 政府係有硬大理據定性暴動, 定係會放人, 怕左你
雖然民氣驟降, 但唔代表政府冇壓力
其實唔同界別都開緊政府拖
警局, 醫管局, 淋病自己
建制狗咬狗骨, 我地要做到推波助瀾, KEEP WARM個政治壓力就OK

認真 我哋而家形勢非常危險 必須正視眼前嘅問題

離開同溫層就會明，有啲出過黎遊行嘅人已經收貨
所以最好係似612咁，我地郁少少，引克警過度暴力
民意繼續施壓

保重

推，臨近21多左咁多post叫人唔好衝，612唔衝宜家三讀緊啦。仲要個個問贏到d咩有咩目的，咪為左示威囉，講比佢知只要我地想既話隨時都可以衝你，唔通坐係度遊行示弱釋出善意？宜家係㩒住佢黎打逼佢就範，竟然走去縮沙

點都好唔好再咁on9 出黎尻坐當自己成功爭取左

一佔就輸咪玩
包抄你咋
斷你後路

包圍政總
暴力清場咪衝 唔清場咪企

無端端衝 一般人真係唔理解架喎

和理非嘅，聽日去集會，有咩事就救人
勇嘅，唔好鳩衝，要衝都要諗下點推進
記住要衝都唔係衝立會因為立會聽日冇國歌法個啲

唔衝即係和平集會？半夜前和平散開？

你睇返歷史就知道過一排冇人記得政府d 仆街野，唔襯g20 搞大去既之後就會好似旺角單野咁清算清足三年，義士拉下一個拉下一個都冇人care 佢地生死

無人話衝
從頭睇起

入到去就拆撚左個政總先出返黎啦成日流流長係入面點玩都得，好過你搞條馬路比市民圍屌你

你企得幾耐，雨革企左三個月夠耐未，最後係點大家都知，你依加襯g20 衝完佔左個政總make noise 已經唔同講法

比起有示威者衝入立法會 / 政總，政府更加驚有人傳有公安 / 解放軍混入香港警察。
因為咁樣證實到一國兩制已經死亡，絕對係一個國際性的大問題。

行動派應該應該圍住警察總部，要求警察交代之前唔肯出示委任證的人的身份。
文宣組應該向外國聲稱已經有有公安 / 解放軍混入香港警察打壓示威者，保安局 / 警方至今無法證實有關人士身份。

你幾多人先
人哋lock晒啲門
一路攞棍打你㗎喎

我見呢幾日都有人話衝
可能你地block左 ，變相冇人駁佢地

講真G20咁多議題，就算示威者入去霸佔政總 / 立法會，我都唔覺得一眾國家元首會好關注。

屌 心聲

人黎！
同我搞大佢

咁就要睇聽日幾多人啦，我都答你唔到，但如果聽日十幾萬人出到黎又係尻坐既我唔覺得香港個局勢之後會有咩改變，到最後又係打回原形

人夠多既一批衝入去一批守出面既點玩都得

當年10-1

真係好弱智，有無諗過連登仔最低武力已經係和理支持衝，佢地d post底線就縮返落雨傘甚至連佔領都無，現曬形

我和理非上黎都係睇post搵下自己可以企邊先掩護到勇士咋

各位留意返，國際標準，我地最勇果班都係好斯文！！！所以唔洗怕光環

政府要入就係咪都入到你，唔需要考慮政府感受

多人就唔俾你入啦
直接開槍啦

你望下法國黃背心幾千人都make 到noise ，唔好睇低自己好冇

其實外媒就算唔信又點？
國際支持又點？
食完花生登完報佢理得你死。
唔鼓吹無目標9衝，但係除左對外輿論壓力，
聖靈報夢話內部士氣都好緊要。
我地由星期日到而家星期四，幾日冇咩行動連登就已經散曬，前三日熱門基乎冇621嘅帖
再講多次，可以唔衝，但象徵性、大規模嘅嘢點都要做，點都要show到俾所有人聽我地冇放棄撤例同義士。
同埋要有心理準備未來嘅夢對武力嘅需求會越黎越大

到依家都唔明612真眷都唔知話你無合好定天真好

yes你和平就不了了之
咪撚中計

「香港有示威者衝入立法會，過幾日比警察清場趕返出嚟」
vs. 「有中國公安、解放軍假冒香港警察打示威者」

你地自己諗下外國元首會對邊個感興趣啲。

無端端? 你唔話無端端遊行?
政府漠視二百萬民意已經係好好既理由啦, 政府不停硬推到你一百萬一出黎都企硬, 你就知佢既權力大到唔洗理你地, 我地係呢個政府一D權都冇, 和平遊行幾廿年係唔會逼使到極權退讓, 我地只有用力量去捍衛返自己既權利

驚呢樣驚果樣都係返歸訓算啦，唔通聽日出黎坐完就有用咩

冇撚驚過
由頭到尾讚成美食節

兩樣都有機會，真心

衝政總啦衝立法會做乜野，都冇會開

但係你個noise係咪大到值得一眾國家元首喺G20專登拎出嚟同習近平講？
頂盡咪外國報章有一兩版報導

終於見到個正常有腦既post 屌出面成班弱智

大佬, 你叫人聽日唔好冷靜 要製造衝動 但係你又比唔到實際既plan

人地話下你唔好叫人衝你又話自己唔係叫人衝, 咁其實你想點樣? 你覺得有咩方法可以令政府讓步? 定係你心底入面就認定左因為612衝所以林鄭先讓步?

自己香港自己救啦，人地法國都唔會日日係到求人救佢地，衝到政總至少癱瘓左政府運作先，總好過你包圍左尻坐咩都唔做，最後又好似雨革咁散水，反對勢力又沉多5年

其實我贊成搞美食節, 一黎武力程度極低 比唔到位人入 二黎如果佢地衝入黎拉人我地又有道德高地

愈開愈撚多弱智post
奉勸各位手足保留實力好了
免得出去係比所謂同路人隊9你

衝政總唔好衝立法會，立法會冇會開衝黎冇用
衝到政總之後入去拆撚左個政總盡可能癱瘓政府運作，唔洗搞馬路比人圍屌之餘又可以對準政權

點解咁大陣仗應付G20
係因為維尼同侵侵傾緊刁
維尼傾唔掂應該都幾大壓力
所以想維穩就係唔想侵侵再有藉口傾唔成
咁你話我哋應該點做喇

6月21日行動大整合

其實唔洗下下幫政府,幫共產黨諗埋

屌你咁同雨革個陣有咩分別

要癱瘓政府運作你應該星期一衝，而唔係星期五臨收工先衝。
你覺得示威者衝到入政總，仲會守得到星期六、日？

G20前一定要搞大佢

睇班戇鳩講嘢嬲到震
咩都唔想做 咩都唔想付出
其實點解香港今時今日搞到咁
呢班人都係其中一個幾大既原因

都話入到去拆撚左個政總去，唔係入到去尻坐呀，你拆撚左個政總班公務員有一排都開唔到工啦

【聯署link整合】出黎啦各位鍵盤戰士！！你嘅聯署可以救到香港！！

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】（58.5萬人簽署，差41.5萬人達標）：
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3.7萬人簽署，差6.2萬人達標）：
制裁違反美國利益的香港官員（2.3萬人簽署，差7.6萬人達標）：
要求制裁香港政府官員和親北京立法會議員（1.8萬人簽署，差7千人達標）：
撤銷林鄭家族英國公民身份（6.2萬人簽署，差1.3萬人達標）：
取消林鄭 2015 年獲頒 Officer of the Legion of Honor（16萬人簽署，差4萬人達標）：

唔知大家簽晒未，簽晒可以繼續幫推！！
#國際關注

幫埋對家諗點解唔做得
咁繼續搞遊行啦
升乜級

到依加呢一刻都仲有政治潔癖既香港真係好快玩完，g20一過就收皮

咁民陣同飯民都笠水添食屎狗

人地full gear 班傻閪都仲要諗扔磚會唔會扔親班黑警，我真係想屌晒班傻閪老母個臭閪，人都死左個都仲要幫對面諗，痴撚線

push, 成班五毛想分化我地既士氣

係有班政府打手洗板 我先開post講咋

有班人係打手嚟

竟然有個post叫人聽日跪地喊 鬥慘
屌你老母咁撚on9都幾百正評 連登真係弱智

仲有人叫用人鏈推進
又唔係佢地上去比人打
講得咁撚輕鬆

由得佢
唔好妨礙其他人就得

所以一定要推呢個post 正視聽

由得佢 點都叫有啲行動

推呀

唔好阻人升旗

集中推到呢個post 上最頂唔該

叫人想去挨打博同情搵鬼去咩
你唔好話自焚丫屌佢老母

都係果句話衝根本到而家都冇實際嘅plan

咩裝備、點配合、衝邊度、
一個整合都冇叫人送頭

仲有 點樣咁自信係衝破到防線
比狗打返轉頭就緊，你地想得到啲乜先
呢個要討論足夠喎

隨時幾千個正評得十份一嘅人出嚟
出嚟又唔一定係企前線

我假設你喺完全無人防守的狀態下，帶住50人攻入政總。
隔離就係警察總部，唔洗15分鐘已經數以百計的警察入嚟開槍射你啦。

你的武器最多咪鐵枝磚頭，15分鐘你可以拆到幾多嘢？拆幾部電腦就得。
破壞力最大就係一把火燒咗佢，但到時相信警察會即刻射殺你，就算你死唔去，坐返廿幾三十年都走唔甩，而且日後所有抗爭者都會被嚴重打壓。

一定係下面 但你點令政府/傳媒有證據拎出黎
政府剩係識鳩叫你投訴 高層互相傳波
拖一兩個月都可能冇乜問題
到時仲有幾多人針住呢點？

200萬人出黎行而聽日得50個人肯衝既話大家可以返屋企訓

唔夠打? 1個唔夠 10個夠唔夠?
你試下著果套野 比十個人圍?

咁都唔醒下 國際支持有咩用?
人地唔會因為少少警民衝突 上街遊行 同靜坐就出兵幫你
仲有咩人權 女權 宗教 記者
支那連種族滅絕 滅佛滅回滅耶都做緊 一樣冇人搞到佢
你要人地幫你 你都要SHOW到個決心俾人睇先得架嘛
到最尾 哦 原來都係掉下雞蛋 同佔下馬路姐
我係外國人見到都出師無名啦
認清敵人係邊個 係一個寧願血腥鎮壓 用國際制裁同永世罵名黎換取30年禁聲既政權啊
仲掛住拎光環

下 好多熱狗叫人和平喎

推上去以正視聽

佢最想你地衝 最想你地不停進攻 佢小量警力佈防 令佢地睇落處於弱勢並相當克制 再放大衝擊既手足 贏返之前流失左既民意
和平包圍佢 佔據佢！又想暴力清我地場？咁就好啦
你唔清都唔緊要 有人日日高度關注 起碼唔會令人政治熱情減退得咁快
不停分化政府內部 建制派 你地好快血債票償 大家齊來做選民
前線警員當日使用過份武力 圈佢地圖係咁loop 比佢地知道當日你聽政府order係錯 日後逐個被投訴好麻煩

和左幾廿年有撚用咩忽然間衝晒出嚟維穩

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

真係異曲同工
「唔好俾位人入」
「政府最怕你和平」
歷史教訓啊大家

我們只需要比外界知道「有中國公安、解放軍假冒香港警察打示威者」。
之前好多片段都影到好多黑背心的人唔肯show委任證，有依啲片段已經構成合理懷疑。
證實佢地唔係公安的責任喺政府身上。證明的責任喺政府身上，而唔係喺市民身上。

就算今次不了了之，未來十幾廿年都要一直對外聲稱「有中國公安、解放軍假冒香港警察打示威者」。

手足思路清晰 睇返班和理非左膠
仲喺度ff自己有光環 外國會肯幫香港
你地話笑唔笑死

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

衝唔衝都好啦
政府最唔想你地出黎
上新聞佢地就頭痕

衝唔衝唔係重點
除非少人
要迴響就應該衝

你真係太天真，64比人關注左30年夠未成功爭取左d 咩，依加襯g20 全世界望住，民心係晒我地呢邊唔升級既話我真係唔知幾時先係好時機

唔清楚
我剩係知殉國嗰位烈士 以前幫過熱血公民
That's ir

That's it

直頭千載難逢

佢地班on9

唔好同我講成班出晒黎尻坐就係升級，呢d 叫示弱唔係示威

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
======20/6/2019 15:00更新======
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

咁樣我哋係咪應該要去大阪示威

認真唔係介意你地衝，而係怕你地衝唔到之餘仲要比影哂相飛磚，飛鐵通而警只用盾擋唔還手，到時就煩了，當然如果你地想認真帶哂盾，刀同雞尾酒咁你當我無講過

你講嘢都自相矛盾
照你所講64比世界關注咗30年都無用，咁G20全世界望唔望住又有咩分別？

同埋正如所頭先所講，「解放軍混入香港警察打示威者」比「示威者攻入政總」更加吸引到各國元首的注意。

好多post比人屌
只係覺得set左deadline就做啦
Set黎做乜9

推1

捉鬼最叻

依家政府軟弱，食住上

咁你都係返屋企訓啦，首先我唔覺你拎到證據出黎證明到，就算證明到佢地咪又係到互相推黎推去，推到冇人記得，唔好以為全世界圍住香港轉先得架，事實上冇人care ，自己地方自己救啦成日妄想有耶穌落黎打救

你攻到入政總拆撚左去至少癱瘓到政府，做到升級同對準政權既效果先

推上g20

外面又有個post用香港compare以前嘅日本學運
唔想推文 係道講

係咪傻㗎？日本有無畀人滅國呀？香港就嚟滅國喇

二, 如果包圍building都叫激進 都攞嚟同日本compare 咁你真係好癲下

陳雲好似係咁樣主張

你圍警總大叫「公安扮警察」都好過圍政總呀。
同埋你星期五臨收工先癱瘓政府做乜撚。

首先你攻到入去的可能性已經低，就算比你帶幾百人攻到入去，唔洗十幾分鐘咪比人清返出嚟，拆到啲咩？
仲有唔知你有冇入過政總啦，知唔知入面的地型啦。
唔係一入到去就一大堆辦工桌、電腦比你破壞架。你要行去值得破壞的地點都需要時間。

係！！！！好橋！！！！！
公安扮警察！！！！

得啦明架啦大叫公安扮警察就會抗爭成功，林鄭會即刻答應晒我地4大訴求，明架啦你唔洗再講

巴打 我覺得呢個要同時做
因爲美國講到明解放軍有界入 佢哋就會做嘢！！！

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！

利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

發夢見到777聽日下午會到小朋友醫院剪綵

算啦，我說服唔到你。
你鍾意衝入政總癱瘓政府運作你就做啦。

比埋樓層分布你，你慢慢plan下攻入去之後，首先應該去幾多樓、行樓梯定搭lift啦。

總之聽日出左金鐘先唔該，到時人多勇武派想升級既和理非唔好拉住人

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

出面話政府打慘情牌
除咗林鄭道歉之外就乜都無

想共式和諧咗香港
要對抗打手

今次共產黨玩緩兵之計，我地係時候要開天殺價

成立獨立委員會調查開槍責任
民主改革
上述兩件事英美都有提出
可以連結香港+外國議會

推，話和平有用嗰班行咗幾多次遊行 ？

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

慘條撚，我真係完全睇唔到，班傻閪係咪諗撚多左，邊撚到慘

分別在於六四咁多年嚟係和平集會

推，一早勁多3毛上工，係咁問問問

好撚多打手
大把人fucking care，少經驗嗰啲撚會comment

呢個post 我會推到聽日為止，希望屌醒一個多一個

全部高官講晒大話
一啲搏同情都無

各有各做

真心唔覺得慘

我認同㗎
勇武班人幾時stop過和理友
呢句說話你同佢哋講喇
真心

不嬲光環呢啲野係政客要選舉要選票先需要，普通人要嚟做乜？
一百萬遊行後，第日bbc定唔知邊間外國傳媒都暗笑咁樣係咪ever work，就算國際關注讚賞好斯文好有禮貌好矚目，呢啲咁既輿論係咪幫到手推倒惡法？比對返人地既示威遊行，都會懷疑反應咁平和其實係咪都唔係好care啦，皇帝唔急太監都唔會急啦
你帶嚟勝利既希望，自然民意就會支持，光環隨身

推！

所以我覺得好奇怪
有乜理由 g20後個71先黎搞遊行
打鐵襯熱啦緊係就呢個星期日黎啦
不過而家呢啲時候都係唔好諗邊個鬼唔鬼...

其實最真實嘅真相係大部分唔係真係好care
好難聽 但我覺得先係真

好撚似佔中 國慶果日
成班手拉手反而仲話阻止人搞事

成日見你comment我啲post
石臻善師姐

pppp

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

agger
到時見

我當時就係痴瘋前面

根本有班細蚊仔冇經歷過雨革
呢幾日講既野（輿論戰，民意，乜乜最開心）
雨革一早玩到臭晒輸埋

重有兩分鐘到deadline!!!!!

一分鐘！！！！！！

夠鐘！！！！
聽日見！！！！！

聽日去圍佢老母

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

一齊屌林鄭啦喂

你睇下北韓 伊朗 古巴 或者近近地墨西哥都搞唔撚掂先
好老實 佢唔出坦克車我就唔投降既 佢一出我就投

梗係投㗎到時
你定喇 佢實唔會 美國講到明支共軍警界入 就會幫手
咁你話佢會唔會？分分鐘警察收哂手

我只係想叫d人睇下事實 美國佬唔會無緣無故幫你 更唔好提d紙老虎組織 咩海牙 英國佬 果d 要救就自己救 個個都唔想整污糟自己對手坐享其成架啦屌事實你咪慢慢等 講銀彈 講人力 講組織 政府贏硬你

200萬人只係人數 唔代表d 乜 件事搞到咁大 已經唔係林奠可以handle 見到政府180度轉 應該換左師爺出計 大家小心d

其實都好明顯喇
忍你班友忍到G20 之後清算

港豬

侵侵都暗示 想我出手 要比成績黎睇下

聽日要出黎啊

咁應該去日本搞囉

佢的而且確係暗示香港人搞大佢
因爲想燒中共後花園

和理非成日睇既甘地:
佢當年就和理非(絕食,不還手) 爭取到印度解放英國既控制 易家搞到好多人相信和理非可以喚起一個政權/政府既良心發現 從而解放 。
屌你老母當年英國理撚得你條on9絕食死定比佢地打死 佢地驚既係傳媒同記者炸 可況我地而家對住既可能係全世界最殘忍最冇人性最無恥既政權?你覺中共同英國佬一樣?
中共多年維穩 威迫利誘加上言論管制都依然搞唔到新疆果邊 全世界發聲屌尻佢 到當地人既自焚 沖突 乜柒都齊 中共就整個勞改營困哂你百尻幾萬人入去
香港人要反抗就係宜家 再過十年香港冇左今日既地位同影響力會同新疆一撚樣
好多人話好人好姐 中國十幾億人唔搞事點會搞到你
我想話你知 一個人治既國家係唔可信
他朝有一日 你個仔係大學比某人打死 人地用十萬就可以叫你收爹 再提就用果十皮買起你
他朝有一日 你對面架車逆線炒埋你 都係你錯
他朝有一日 你番飲食業 個客話杯酒唔夠凍 一野爆你頭 報完警拉既係你
你永遠唔知自己得罪果個係乜乜主席定軍委

唔好理人點睇
嗰班人一係打手 一係on 9

如果聽日衝的時候，見到眼前得一班無咩裝備的老弱殘兵，防守特別薄弱。
你地就小心依個係陷阱。

sure

唔搞事還唔搞事 最緊要有人

真 到底聽日點

齋坐齋行 啲人倒水咁走 有眼見喇呢幾次都

有幾個組織一齊發起咗
晏少少等佢哋上水

無位都入你啦
無郁無盛都撻你生魚啦
仲話比位人入個d訓醒未呀dllm

班死暴徒搞亂檔，即係比子彈外國勢力侵侵

如果聽日和平，人數又已經冇二百萬人
侵侵冇彈藥可以爆支那春袋
支那會話香港動亂已經開始平息
大部分民眾已經認同暫緩

要支持侵侵

理得你和理非定勇武派總之就上街

係你班垃圾唔夠勇武

唔夠打就唔好打 前線d人可以退落來啦
反正佢地都唔夠打 仲咩要企係到比人打

我哋班老鬼想點醒佢哋就反而畀佢哋屌分化。

當年啲大學生好多都做咗幾年嘢啫
嗰啲都重清醒

政總已投降，警總同禮賓府係新目標？

我就係
睇見而家個班靚仔行返雨革舊路真係好搞笑
其實背後原因就係佢地好多係政治素人
有留意過去五年既新聞
就知呢個政府本性係點
根本就視民意同法律為無物
亦都唔知道港豬既心態

點解要估政府最想點

不如諗下點令我哋可以做到我哋想嘅嘢
1. 撒回暴動指控，釋放所有義士
2. 追究警方使用過度武
3. 撤回修例

唔開唔係投降
係死守拖延
佢求其搵兩個臨記屌你阻住佢返工
好多人口中所謂既民意就會逆轉
升級一定要achieve到d野例如太陽花咁
唔係成個運動既死期就係聽日
白色恐怖 大搜捕 dq 會接踵而來
送中條例亦會陰d陰d過埋
香港社運會死多五年 分分鐘要等到天琦出嚟先有轉機
今日既同路人幾個月後可以立即變返做港豬

都話咗佢想和平㗎啦
啲人死都唔信

Up

政治素人冇follow開係咁
以為而家轟轟烈烈 大家可以keep住道火玩到2047
實情係如果冇進一步升級
1/7未到 成個運動就會散
然後又loop返行禮如儀 遊行入錢

輕輕一pish

5年後多左一班小朋友，佢地唔清楚雨革係點失敗，反而泛民好似吸收左教訓，換轉612係雨革果陣，神早割左席，點會諗到5年後民主黨主席會上前線食彈

泛民係死到臨頭咋，一暫緩立即縮。

咪分裂啦邱文勁，張超雄都出聲聽日出嚟監住班犬

食屎啦張超雄，想阻住人衝咋。

都話咗政府實想和平

推 唔係想叫人衝 但大家一家要企出黎

睇清敵人嘅諗法

推推推

衝唔衝都係小貓幾隻 搵人睇你哋表演都成問題 反而比人有直口入就真啦！小學雞

無人話衝 只係想表達政府想和平了事
而事實就係咁

燒山都幫手燈仲唔識做